有冇人可以教一教我點樣可以識到女仔朋友？

我岩岩入 asso
我有亞氏保加症，雖然經過改善，但社交能力仍然比人差好多
加埋中學讀男校，所以我唔識點同女仔溝通
有冇人可以教下我？

教你善用起底功能

染頭髮
買包煙
請mk仔食
你就有2年asso life